郭錦記太子爺長洲冰室話港豬係新思維喎

大家自己判斷啦

我自己都有幫襯中立舖
中立店舖唔會貼公告話自己唔係黃
亦唔洗講自己係中立

專登出聲話無立場顏色個堆通常都係藍
真正中立既根本無咩機會捲入呢D是非

Ok
不過我淨係幫襯黃店喎

冇立場咪冇立場
冇必要逼人有,佢地鍾意話自己中立咪中立
大家幫襯黃咪得
等呢D所謂中立既店清楚明白,唔係黃我地就唔幫襯
等佢地冇咩藉口話藍唔藍店問題

扮中立仲要出張紙串串貢

啱，而家真係唔係黃既都唔想入中立都已經好少幫襯

中立我實尊重架, 不過我只係去開黃店

中立撚係唔會得閒去開po屌人

睇完得個反應：哦

好心有骨氣少少喇
唔通你打篇西文講到1999班黃客會幫襯返你咩
話自己冇立場咪同樣搵返啲冇立場嘅客幫襯你囉
沉默大多數丫嘛

OK唔係藍, 但係(非黃)
只幫襯黃店

更加證明係藍店

譚仔😂

呢件垃圾扮黃

「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」

4.2個句

回應咁似啲狗,咁低eq
更何況不嬲都話呢個世界冇中立架啦
中立即係助紂為虐呀！

Post錯

中立？心裡支持就好了，食野緊係去黃店

睇完份通告，更加叫朋友入長洲時勿幫襯
請民建聯既人根本已經係死罪

中立ok 但我只食黃店

唔係黃仲咁串？
不了

中立即係助紂為虐
中立撚聽收皮啦想食2家茶飯

直接認綠咪得
駛乜扮冇立場

長洲黃店名單

長洲藍店名單

中立通常唔會出聲
點會串柒柒講埋d on9野

又衝出黎送死

出呢篇嘢 即係自認藍店啦

中立衰過黃藍 入深山住啦

中立係on99

藍好撚失禮你咩

唔知佢老豆郭錦記藍定黃

當年黃成智代表港豬偽中立中間超人咪新思維囉，佢講得冇錯啊

仲要手足抗爭流幾多血先醒？到今時今刻仲冇立場我地識認證，

所以所有店舖放心啦！！

唔幫襯就緊架啦
但佢間舖係咪真係無電視？....

太子仔中立都咁串係因為有大水喉射住 執咗都唔驚你哋唔幫襯 大家明唔明

人哋郭錦記做到出面好多上架貨㗎啦

通常話自己中立先係深藍

爭d中伏

對人寸柒柒咁都幾肯定係藍
通常藍絲最鐘意扮中立

第一句就話我係中立嘅
點會係中立

唔講真係唔知

唔幫襯長洲冰室太子爺最多敗走返郭錦記幫手
同美心集團太子女一樣 要打擊最大條水喉
郭錦記都唔好幫襯呀

中立=藍直頭係共識啦下話？

我淨係想賺錢 唔好搞到我
香港人有邊個唔想專心搵食 做自己想做既野？
呢班人其實先最可惡

利申 認識深藍話自己係中立既食肆老闆 所以感受特別深

臭雞牛肉飯

一定藍，之前有貼開民建聯海報